請大家記住聽日既目標！要香港變做死城！

國殤日 要咩商場都落閘
出現既都係黑衫人

唔好硬碰硬 be water

記得帶各類物資
sip衫
預先睇定逃生路線
keep住人數 比人睇到得地點賀中共70
其他執生！

小心直升機既位置
小心暗位暗門
唔好預佢唔夠警力 聽日實放多十倍解放軍去控制場面

祝大家武運昌隆

記住目標諗清楚有咩要做 有咩唔好做
不被捕不流血

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

push

唔好再覺得我地面對係3萬警力
事實係一定唔只 因為仲有好多武警 外援